原來習近平都係雙子座 同me一樣。。。。。。。

雙子座的人，在性格方面的最大特徵便是具有極敏銳的觀察力。雙子座的人，手藝十分靈巧，在各方面也都能表現出自己的才能。然而另一方面來說，也就犯了樣樣都懂，卻樣樣不精的毛病。強烈的好奇心，和不斷吸收新知識的慾望，會使雙子座的人經常保持年輕、且富有魅力，使得眾多的朋友圍繞在他的四周。個性敏銳又快捷。有強烈的好奇心和求知慾，對於新觀念和新流行的感觸十分敏銳。聰明機智，有辯才，是一個謀略家和演說家。遇事都能妥善對應，冷靜觀察，果敢而有擔當。而且常會有一些突發奇想的點子，有大膽假設，小心求證的個性。